{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026309",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 대구수성도서관DT점"
    },
    "text": "店舗の背面駐車場は計13台まで駐車でき、店舗をご利用の場合、2時間までは無料で駐車できます。 営業時間は火曜日から月曜日まで午前7時から夕方9時30分までです。 バスを利用する場合は寿城図書館の前で下車してください。タクシーを利用する場合は東区市場三叉路にあるハイマート万村店ビルの隣にあります。メニューは様々に用意されており、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアまたは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、 、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォン、エスプレッソフラプチーノは5,500ウォン、\nザバチッププラプチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から月曜日まで、午前7時から夕方9時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の背面駐車場は最大で何台まで駐車できますか？",
            "answer": "店舗の背面駐車場は最大で13台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "店舗の利用者は、何時間まで無料で駐車できますか？",
            "answer": "店舗を利用する場合、2時間までは無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、どこで下車すればいいですか？",
            "answer": "バスを利用する場合は、寿城図書館の前で下車してください。"
        },
        {
            "question": "タクシーを利用する場合、どこにある店舗の隣ですか？",
            "answer": "タクシーを利用する場合は、東区市場三叉路にあるハイマート万村店ビルの隣にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザバチップフラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザバチップフラプチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 592
    }
}